[港豬]除夕大抽獎做馬？[關公]

借另一個post既巴打張圖

1）大家可以睇到中獎號碼分佈圖
500幾份中獎號碼 全部分佈係A1000000以上
除左兩個number
分別a010794 同 a001634

呢兩個number我估可能係旅客
用細楷區分 但亦唔合理

2）中獎號碼全為A 加7位數字
無任何中獎人士為A加6位數或A0999999以下number

大家可以睇返尋晚登記號碼圖
預設左係7格
第一格係A加6位數字
尋晚成功登記到既 就會係呢組形式登記號碼
亦證明佢分分鐘無諗住有多過一百萬人
當然佢可改ABC字頭 但佢無

3）在尋晚server大死機 個個拎唔到驗證碼既時間
我用左幾個Email去試登記
係尋晚11點成功登記到一個
登記號碼為A加6位數字
仲要係A01XXXX
如果number係按登記順序排列
即係尋晚11點都只係得萬幾人登記到

神奇在 今日再用另外一個E-mail登入
係發現有另一組抽獎碼 為A加7位數字
即係我有兩次抽獎機會
我想信有好多人同我一樣
有多幾個email登記左 又抽到獎
即係所謂有人核對資料係假
我兩個email user name 一樣
只係e-mail供應商唔同

問題在於 如果有人尋晚只用一個email登記
得到抽獎號碼係A加6位數
究竟佢有無係抽獎pool入面
係一個迷

究竟呢個on9大抽獎
有無做馬
公唔公平

總知 中唔到獎 就係有問題
藍屍聽到都反
派4000蚊後又一災難

做假

推到Hk01報比藍屍睇

我琴日用3個email登記，聽返樓豬咁講，一直刪除cookie用3個email登入真係有3個冧把

或者ios safari 用private 登入就連cookies都唔洗刪

做馬

跟本做馬，我用左5個Gmail登記，估佢唔到我有5個抽獎號碼
但一個都唔中

推

11 或者11pro入都入唔到？

我以為自己登記唔到，所以換咗電郵再登記多次

啱啱去睇，真係分別有兩個編號

個網邊間公司做？
政府比左幾錢做？
有無公開招標？

有人bot咗12xx個account都冇中一個
可以宣布廢嘅

audit應獨立調查佢

我係A加7個字喎,琴晚上唔到,1月1先攞number

但當然冇中啦

［急尋人！］
1月1日 銅鑼灣citibank前被捕手足去向

旅發局咪出左新聞
1號8PM會重新俾人登記抽獎
去到10PM
我諗個網中間改過黎

你睇清楚d新聞

下午3:00：登入活動網站，查閱抽獎券號碼

晚上8:00：在黃龍德會計師事務所監督下進行大抽獎

晚上10:00：活動網站公布所有得獎結果

旅發局指，曾提交資料的參加者，可於今日下午3時登入活動網站，查閱抽獎券號碼。

我3個email都唔中

我今日查返尋日登記既email
號碼都係A加六位數字
如果佢今日check完
應該發現編號有問題

唔應該對港共政府心存丁點期望

［急尋人！］

1月1日 銅鑼灣citibank前被捕手足去向

求幫推

佢個網咁廢。。。
我估佢重派過號碼黎

尋日9成人都gen唔到code

無重新派
你睇清楚 尋日登記到 今日都係同一個no.
你明唔明

個人覺得A2X 呢個range特別多

唔覺特別多

又唔係咩獎
做馬黎托咩

我A5xxx

A加4位數？

即係可能有人瘋狂重複用唔同email登記刷多幾十個什至幾百個抽獎號碼

個中獎名單唔撚識順序

好亂

你張圖點知碼？

屌,好心佢掃埋同名同id 即彈走個資格

眼見中獎都係A加7位數字
而我自己係A加6位數字

kjhgfd

Push

綠曱甴濫捕你係咪好嬲? 可以點做?

講個笑話 500億

7個email都唔中

唉
琴日有屋企人入到去
攞佐個六位數既no.
諗住咁少人入到 應該易中啲啦掛
點知又拖延到今日先開獎
都算啦 咁咪多幾個屋企人都攞到no.囉 七位數
點知岩先對全港先得兩個六位數中佐
真係吹脹到

400萬獎品
用600幾萬宣傳
唔知幾多百萬做site
之後唔知俾哂邊個
仲要丟盡自己架

得中英文
當其他國家旅客死

做馬啦

會唔會有d email冇登入到 所以呢批抽獎碼冇係個pool到?

我中了，中了就唔覺係做馬

不過未收到mail

中咗咩？

應該係A005xxx
我都係5000幾。。。
但全部人都係A1000000以上
即係頭一百萬個人冇入到個抽獎範圍裡面？

樓主一言驚醒 即係開無痕mode
琴晚用左7個email, 真係有7個no. 中

海洋公園一晚

旅發局有冇違反競賽牌照指引

算吧啦 個活動6-12 我今日先收到驗證

有5個number又中咗即係計唔計

擺明做啦屌佢老母
邊撚個中左同我出黎

呢d抽獎活動預左都係內部同比蝗

我都係A加6個字，跟本有乜可能，全部6個字以下都抽唔到，一定有問題la

有無人識用李永樂講過既 本福特定律 睇下d數字

痴線根本做馬
冇人監數又冇人會計師核實
根本成個災難，私人公司抽獎都做得好幾百倍

即係陳易希可以自己抽中返啲大獎 一個食左一千萬？

Lm

好想要iphone

up

二人套房

屌 唔知開放埋比d死支那蝗抽做咩撚野
呢個政府真係廢撚到核爆
成日拎香港人錢貼比人地

有請 Audit 公司監察個抽獎？

審計署理唔理呢d？

陳易希間公司聽講
今朝睇其他post人地話係

搵🐶笨柒

做假
貪污